只有走資才是抗爭只有海外新香港才能抗爭

集資立新香港銀行
>買地起貨櫃屋/小別墅
>起各類型工廠勞力密集請香港移民
>出口鐘錶/公仔/醫療用品如口罩等
>成為英女王陛下之香港子民，王徽加上香港盾徽

蘇聯/東歐/大陸/台灣/中東演變的惟一原因，雖然唔係個個成功，但開始左就有希望

一減香港勞動力、貿易市場、GDP、消費、投資、稅收、樓價
二走資走人創新創富能力下跌
三只剩新移民接手，青黃不接社會崩潰

唔好問人地點攬炒被攬炒 自己換左美金開離岸未

走資先係抗爭終章

(置頂)如美國運用SWIFT制裁 將無法轉錢去離岸戶口

有冇人組隊去英國買樓/地

自己香港自己起 眾籌組織發展公司係英國買地及提供職位起樓

抗爭終章:撤離香港移民英國

(64屠城前夕)一線生機 建立離岸黃色基金 金本位現金券

(攬炒外史)全球最大全民抗極權經驗 波蘭反共運動

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資

我幫你保管啲錢

我Ebay信用有100% +ve feedback

真係唔明，點解死都要痴住英國，唔知醜

唔信你冇買中股